IU和他們合作唱哭台下愛豆團～這也許是MMA舞台上最感人的表演！

多少人因為熱愛音樂或喜歡眾星捧月的感覺而選擇站在舞台上，千千萬萬的練習生中又有多少人能夠成為萬眾矚目的焦點？ 除了出名的那些人以外，剩下的人有個共同的名字「無名歌手」。

2017Melon Music Awards中上演了一場感動無數人的場景，IU和一眾因為缺少機會登台，沒有被大眾熟知的無名歌手合作演唱了歌曲《Dear Name》。

IU率先開唱，接著數十名無名歌手、歌手志願生一起合唱。 伴隨著IU甜美的歌聲，其他歌手們用「我叫梁承豪」、「我叫車光敏」等介紹短語演繹出獨特的合唱。 這些無名歌手們的介紹聽哭了台下的愛豆們，Red Velvet成員默默擦拭眼角，臉紅思春期也努力低下頭忍住眼淚，也許她們是想到了自己曾經走過的路，也許是在感歎自己的幸運。

無名歌手們也許不能通過這首歌曲就走紅，但希望他們能堅持自己的夢想。

唔講咁多
宋慧喬我老婆

韓國競爭真係好大

要好似韓國最強歌姬咁真係萬中無一

live片

做好自己, 自然會成功

今日兩公婆都有去iu concert

song song

iu有兩餸飯

其實雙宋飯 個飯字係點解
韓文唔太識

粉絲英文叫fans，因此諧音就叫「飯」。

re encore

1.宋仲基和宋慧喬站起來打算走的時候前面的人和他們說還沒結束呢 他們驚訝得眼睛睜大了 然後坐下來繼續看了哈哈哈

2.宋宋cp旁邊坐著朴率美(昨天IU ins發IUTV的時候她還評論了天使)

3.安安可的時候偷看了一下宋宋 宋慧喬看著舞台臉上帶著媽媽微笑 有種很欣慰很開心的感覺哈哈哈

朴率美

那樣小小的身體里怎麼會有那麼巨大的能量呢
那些深沉的想法到底是從幾歲開始有的呢
雖然不能具體的說出是哪些點
但是常常會覺得羡慕，感到安慰，又會覺得有些刺激到我
我還年輕（？）的時候要是有這種朋友就好了~我會邊思考我的人生，或許還會有某種成長也說不定~
不管怎麼說！
今天真的特別帥氣
我的眼睛和耳朵都非常享受
以後也會一直一直為你應援的
明天最後一場演唱會也要加油！
這麼說顯得有點陌生啊…kk
本來想直接走的，不過後來還是鼓起勇氣去後台照了認證照然後紅著臉跑出來了
IU演唱會#小知恩 再見啦

咸左

即刻係youtube搵左黎睇 都幾感動

現場聽應該起晒雞皮

好似話係想叫人多d關注下練習生